［集思廣益］如果俾五十萬你

親人死哂 遺產五十萬 毒撚無女 讀緊書 你地會點用

投資增值
豪洗哂佢

如果係投資嘅 又會用咩方法 策略

豪撚左佢 為乜
對得住親人？
豪左佢都唔係問題
得50萬可以點豪法？豪幾耐？

咁巴打覺得可以點樣先用得有價值

用50萬將親人豪葬

即係點
要50萬就會死親人？

得五十萬⋯

已成過去了 好迷茫 好孤單

係已經有左五十萬 親人已死 可以點做

咩呀 重新豪葬呀

有衝動想豪洗哂佢 起碼呢兩年開心過
投資如果輸埋人生就咩都冇

人死如燈滅 又冇親朋戚友 我孝順比邊個睇

50萬，投資又嫌少，洗曬佢都唔洗得幾耐，唯有儲起佢第日做首期一部分

all in 3993

唔想輸哂

層樓供晒未？定係租屋住？

留住先

住緊公屋 唯一啊公入左醫院 依家日日都自己一個

投資都可以穩陣架
有好多種
唔係全部股票咁
有50萬大把野玩
買fund收息都得啦

諗下點滾大佢啦 加油

留住

係佢地既心血

All in 700 升到$500再放

唔好亂洗 1/3 投資 2/3蓄

有需要幫手既就+我tg